（說書人）今日我講既係劏房波慘被數十大漢強姦既故事

哎，今次呢個貪官都算抵死咯，畀人剝曬衫褲剝曬底褲。
話說呢個劏房波，畀人拖咗去泥漿度去打喎，仲塞佢食屎添呀
佢食下，食下呢，又食得幾過癮喎，佢猛咁食，猛咁食，覺得好過癮好過癮

好玩唔玩 玩屎

呢啲狗官係咁cheap架啦

我又唔信個個都咁憎我

賤格

歡迎你仆街

話說劏房波呢個賤骨頭仲夠膽出街喎，結果經過地盤比班地盤佬捉出黎打
消息一出，街市立即停止營業睇好戲啦喂，班地盤佬就迫劏房波含撚喎
劏房波呢啲狗官平時狗眼看人低點會肯呀，呀點知班地盤佬話要燒佢春袋喎
仲打到佢仆街，波叔仲唔肴底咩，立即大口大口咁含喎
仲搖起個屎忽叫人插喎話希望大家饒佢一命，你話係咪犯賤呢
結果個狗官就變左萬人香爐比萬九幾人插過慘過仆街死囉

劏房波個仆街跌左落個lone到呀

鍾意我嘅舉手

日夜雞姦至體無完膚

想推出公海

屌撚死佢

不叫包大人掟佢上狗頭鍘啦

好想讀出黎比大家睇

笑到噴飯

話說劏房波呢個賤種上次比咁多人插過，出街都比人笑到面黃
有日喎，佢屎忽痛到飛起，咁呢種狗官點會要自己睇醫生
仲唔打個電話叫個醫生死過黎睇下咩，唉！呢個賤種生性病都仲咁大官威
咁個醫生就話啦，波叔你個屎忽啲椰菜花生到西瓜咁大，依家先醫個腦裝屎架咩
哈！原來劏房波個腦裝屎既真係笑死街坊

呢啲故事仲好睇過佢畀錢搵人寫嗰啲一毫子運白粉鱔稿

說書佬，等緊下一集，慾欲知後事如何，請看下回分解

追緊故。

等故推推先~

話說劏房波呢個老廢物返工就等放工，見到窗下面啲窮人開工喎

條賤人一邊飲紅酒一邊睇，仲笑佢地發窮惡，仲大叫想我派錢下世啦

點知突然電話響起！哈！話口未完就有報應啦喂，原來佢上司林太呀

劏房波一上到佢辦公室就發揮狗官本色，又錫又奶林太鞋底

真係狗改不了吃屎本性難改呀，咁呀林太又有咩事呢

呀！原來又要佢舔撻喎，咁呀林太個撻焗左咁耐當然臭啦

哇！呢個劏房波居然大大力咁舔個臭撻喎

唉！原來佢個職位係咁樣黎既，枉佢仲好意思睇唔起啲窮人

原來份工舔撻舔返黎，咁無尊嚴都唔係男人黎既，真係賤種啦喂切咗佢啦

新鮮出爐油炸劏房波
快啲黎買啦喂

又有靈感
一陣更新

同馬惜珍用白粉互塞屎眼

哇屌 好主意

陳茂波原來又係基督徒
啲死耶撚正仆街

講下教會朋友換妻
個女做中聯辦公廁

集中火力屌個仆街

追故中

話說呢個劏房波份預算案激嬲全世界，真係人見人打

有次仲沖緊涼比班地盤佬衝左入黎雞姦喎，仲姦足十日呀
哇！可憐囉今次，原來佢個性病剛剛先好番，今次屎忽又開花

到左第二日條雜種狗諗下諗下日日比人屌屎忽唔係辦法架喎
呀個廢柴居然走去開記者會哭訴喎！好啦咁聽下佢講咩啦

咁佢就話啦，佢份工原先係諗住威先至爭返黎，點會諗到咁難做呢
佢仲話喎班蟻民難服侍喎，仲話自己好努力貪污架麻咁都比人鬧唔做野

記者會最後仲喊到死狗咁，真係陰公囉～啲小市民

咁個記者會都未完成班記者衝哂上去打佢，呢個劏房波仲唔走佬咩

點知佢去到邊就比人打到邊，打到佢腫成個波咁真係低死囉

食屎波

油炸劏房波

炸死佢

有為

炸波波